你班疤 我係你地就等小花出左線先慢慢抽啦

如果唔係轉頭唔洗一日又比人反cup

宜家唔抽幾時抽

得返一日時間可以抽，之後要潛個幾兩個月喎
利申巴狗

我抽你水 我條水係咪你個老母個窿到呀

都幾大機會出局

邊到會出到線
樓豬幾廿歲人唔好咁多FF啦

今日唔抽就冇機會抽啦

下下提老母 我祝你全家呀弱智狗

00後？

推

hahaha